（又中）中聯辦主任死因不單純？ 郭文貴：被幹掉的

10月21日，中國國務院港澳事務辦公室發布消息稱，中國中央人民政府駐澳門特別行政區聯絡辦公室主任鄭曉松，因患抑鬱症於20日晚在其澳門住所墜樓身亡。然而其死因卻引發外界質疑。中國流亡富商郭文貴今日發布簡短影片爆料，鄭曉松「實際上是被幹掉的」，更說「香港的中聯辦，姓王的哥們也快了」。

中國流亡富商郭文貴今日發布影片，表達對鄭曉松墜樓身亡的看法，「又自殺了！實際上是被幹掉的」，郭文貴爆料，「鄭曉松最好的哥們就是孟宏偉！」，似乎暗示鄭曉松之死與孟宏偉被失蹤事件有關聯。

郭還表示，此二人和現任中國公安部副部長孫力軍是「拜把兄弟」，但也沒擋住孟宏偉被抓、鄭曉松被跳樓。郭還預告，「香港的中聯辦姓王的哥們也快了！大家往下看吧！」似乎是暗示現任香港中聯辦主任王志民將出事。

姓王嘅都隔咗兩個月先落台喎

鳩upper中左次bor

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

ok

做共諜次次都錯就無人會信 , 間中都要中一兩單

范

不要說「新沙士」
試著說「中國肺炎」

我都識講

喔

早講吖馬

中，不過一年之後
Oct 21, 2018 - 周日（21日）早，中國國務院港澳事務辦公室發佈消息稱，中國中央人民政府駐澳門特別行政區聯絡辦公室主任鄭曉松於周六（10月20日）晚在其澳門住所墜樓身亡。

我都來預測下啦：林鄭三年之内一定下台

清算黑警開始!

鄭曉松，1959年9月生於北京，挪威奧斯陸大學挪威語專業畢業，曾喺1996年至1997年喺英國牛津大學外交官研究生班學習。
鄭曉松喺外交領域擔任公職。攞多外交部西歐司一等秘書，財政部國際司司長、部長助理，亞洲開發銀行中國執行董事，中共中央對外聯絡部副部長等職務。
習近平上台之後，鄭曉松獲得重用。2013年7月擔任福建副省長，其後仲擔任過中共福建省委常委、秘書長職。
中共十九大前一年，鄭曉松短暫調回中央，中央對外聯絡部副部長。
中共十九大前一個月，佢被任命為中國中央人民政府駐澳門特別行政區聯絡辦公室主任，喺副部晉升為正部。十九大上，佢入列中央委員。

澳門中聯辦網站顯示，鄭曉松前一天即10月19號仲出席一場公開活動，喺寫字樓會見民聯智庫負責人。
官方稱，鄭曉松跳樓自殺係因罹患抑郁。中共十九大前夕，鄭曉松由中央對外聯絡部副部長一職調任澳門，去咗前履新一年零一個月。

係一年兩個月之後
鄭前年10月死